就黎十二點，兄弟請回家！

唔好有傷亡呀

agger

爸爸媽媽掛住你地呀!!

黃大仙玩夠啦...

張床要人

留番聽日繼續

屋企要人！屋企要人！

留體力啊，聽日更重要

推推推推推

仲有3日玩

推

推
班狗咁忍手就係等緊12點

推 快d反屋企

有車走至得架

全世界返屋企十二點一齊開咪讀宣言點睇?

返去啦各位手足

【敵進我退】
切勿end game心態 港共想引蛇出動
香港人出師有名 勇武適宜收斂 和理非都夠做
應該等法院做野 國際社會反應
現在切勿過度暴露在敵人眼前
等待時機反擊

push

留得青山在呀 ～～～～～ 走啦各位

任務已完成, 長期抗爭先係最有效